(無圖)識食一定食台妹

琴日係酒店見到兩個巴打一人拖住一個，又高又瘦，另一個仲小麥膚色。
識食啦你地 係呀係你地兩個呀